# Информация и инструменты для редактирования видео проекта ["15x4"](https://15x4.org)

### Контакты

По всем вопросам относительно данного репозитория обращайтесь к Артуру Махонько:

* [nibb13 @ slack](https://15x4.slack.com/team/nibb13)
* [nibb13 @ VK](https://vk.com/nibb13)

Редакция от: 24.11.2016
